為榮耀而戰, 為理想而戰

個廣告好L煩

.

煩你又出個po嚟推 ？

講呢句O個條友把聲好正